葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

已經玩咗一個post，而家要完

唔好再回覆，推翻正經post

agree

夠啦

係咪要airdrop出去 當airdrop同tg都比佢地覺得係強大武器

enough la